用 支 牛 破 產 死 全 家

咁馬田哥哥呢

唔識佢 但係黃人收大陸錢唔緊要呀係本事
但收完自我審查的話就死埋一份
但用大陸app破產死全家就梗

負皮班垃圾四肢癱瘓啦賺埋啲醫藥費

你話破就破?

祝福呀 大陸狗 出街比車撞啦

咁媽咪麵呢

都督都病重咪搞佢喇

你死了 夠膽喺財經台講支牛壞話

我今日開始每日一post追擊支牛

用支牛被車車死

支那狗 直頭要死全家啦

我黃到仆街 屌你老母
支牛係正嘛

班人會話賺支那着數，小心被屌

送手續費回血劍叫著數

邊個貼支牛倉就狙擊佢

我見親都叫破產死全家

用牛牛賺緊錢，吹呀

可能樓主屋企人都用...

又燈

小學雞咩 有時間去幫下12位手足啦屌
利申 無用

香港人真係個個念力大師嚟

呢個真係好笑
又話驚資料送中
自己又仆住用支牛

你唔明白神的能力？
佢用支牛就係正確運用